В люстре $6$ одинаковых лампочек. Она управляется двумя выключателями, имеющими два положения~---
<<включено>> и <<выключено>>. От коробки с выключателями к люстре идут три провода. Лампочки в люстре
либо:
\begin{enumcyr}
    \item все не горят;
    \item все горят не в полный накал;
    \item три лампочки не горят, а три горят в полный накал.
\end{enumcyr}
Нарисуйте возможные схемы электрической цепи.
\tags{москва-город, 9, 10, схема}